* **Эксперимент по фильму Лапочка**

```
Если бы нашлась такая как (Sexy Liya - Как горячо) я бы ей на три альбома бы надарил! -)
```

```
Это кино, и хочется на танцевальный биток, с улыбкой!!!) Я не соблюдаю 
шаг строки, и не усложняю текст, наоборот я очень долго работал над его 
упрощением! Я считаю что танцпольные темы должны быть простыми, что бы их
повторяли. Я не претендую на звание "Ох нихуя как круто". Текст сырой 
явно. Ритм брал из саундов под фильм "Лапочка".

(1) — парень
(2) — девушка
(3) — просто вставки!
```

```
1 КУПЛЕТ(2):

исполняет Девушка и задаёт настроение! Тут танец на раз-два-три-четыре!
```
```
Красиво двигаться это искусство
Музыка внутри - мои чувства
- Просто двигай руками
— Просто топай ногами
Красивый танец в такт
(тут просто заменить скрейчем) … Контакт!
Мы устроим шоу
Флоу - самовыражение
Тебе нравятся простые движение!? -)
Этой ночью не нужно стараться
Тебе нравится здесь тусоваться
...
делай как я
и повторяй движени```я
Этой ночью не нужно стараться
расслабься не нужно напрягаться
- Смотри какие девчонки на танц-поле
Ты захочешь их, поневоле
Двигай попой,,, не думай о контроле!
Ощути её биополе
Двигай руками как будто крутишь мяч в баскетболе! -)
Почувствуй себя
Вплоть до потери чувства осознания самого себя!
Ты делаешь это не зря
Обними девушку любя! -)

делай как я
делай как я
делай как я
```
```
2 КУПЛЕТ!(1)

А теперь придумаем Стетхема, который пришел в клуб:`
Образ берём из первой части Механика, а слова из второй! -)))
```

```
Моя работа требует определенного склада ума.
Определённая сумма, там где не нужна стрельба!
Просто нажать на курок легко!
Верх мастерства когда словом всё решено!
Решить, а не переводить стрелку на кого-то ещё.
Наглядный пример - такой прием не запрещён!
Верх мастерства - это когда никто не догадывается, что ты там был.
Никто не узнает и не поймет что это именно ты проблему решил!
```

```
тут нужно сыграть диалог с ментом
```
```
Даже если бы я не был должен – то все равно занимался бы этим!
Я всю жизнь помогал людям решать проблемы!, ты верно подметил!
Ненавижу сюрпризы, соблюдаю правила, ставлю себе цель!
Сегодня гоню на спортивной тачке, но обычно я еду в отель!
Я всё решаю с глазу на глаз!
Но сегодня я в полёте и давлю на газ!
Ищу место для отдыха.... Всё своевременно, всё под контролем…
- Немного превысил, ну нет налички! … Спасибо что отпустил, товарищ милиционер, я отблагодарю!
Могу деньги жене перевести, стой здесь без пароля!-)
Я устанавливаю условия,,, и сам веду игру!
Дай номер я наберу! Я же сказал я сам тебя найду!
```
```
а тут диалог с секьюритb у входа в клуб!
```

```
- Мужчина в форме секьюрити, в виде нюанса!
Не хами я не даю второго шанса!
Не веришь словам, проверяй сам!
Я что похож на этот портрет!?
Нет особых примет, нет шрамов?,,, нет,,, татуировки!
Решай быстро без инсценировки! (И тебе лучше сконцентрироваться!(3))

Меня знают под разными именами, но официально я не существую!
Меня трудно найти, обычно я работаю, но сегодня я рифмую!(живу)
Если я пришел за тобой тебе нездобровать!
Но сегодня я пришел отдыхать!
```
```
3 КУПЛЕТ

Описываем девушку! Попробуем образ Альбы из фильма Лапочка:
В танце нужен диалог! А парень считывает с элементами рассказа о себе!)
Сценарий:
1) Зашел в клуб
2) Увидел танцующую чику
2) Флирт! - Диалог! 
```
```
Одним офигительно везёт у других ничего не получается!
Так уж устроена жизнь! … Такая раз в жизни встречается!
Танцор я ужасный! И вроде всё как всегда!
Пришел выпить! Но не в этот раз! … А тут она, да-да-да!
Моя судьба! … Тащусь когда девушка танцует!!!
Мой шанс (подумал про себя(3)! … Такой танец любого зачарует!!!
```
```
далее скрейтч, и текст в диалоге должен быть лёгкий что бы его напевали
```
```
Делай как я .... (2)

Я(1):
Не плохое представление! (3)
Осторожней девушки! … Не моё мнение!)))
Роскошная публика - пыль в глаза!
Запомню,,,, шикарная фанза!
Покажу ей мир реальный! не тот что в ютубе!
И в этом мире если девушка в пятницу в клубе!
Ну ты понял мой намёк!
(- Увлёк?(3) … Иду знакомится!
И где бы нам уединиться? Народу столько, пол ломится! (подать нужно правильно!)
У тебя талант подружка, любой клуб ухватится, это.....

Девушка(2) (перебивает!):
.... И раз и два и три и четыре!
Хочешь научится считай!
Делай как я, продолжай!
Ученики обожают Хип-Хоп! Не сравнивай с балетом!
Ладошами хлоп! Здесь нечего делать атлетом!)))
Может тебя подучить?! Что ты молчишь!!?
Не обращай внимание на других! Не теряйся, малыш!

Я(1):
Привет! Ты тут танцуешь?! Я видео-режиссёр!
Можешь станцевать для меня!?
Когда ты добьешся успеха, денег хватит на всё!
Хочу тебя пригласить на съёмки!
- С наглым лицом предлагаю незнакомке!

Девушка(2):
Ты хочешь мне предложить повертеть задницей пред камерой!?
Спасибо я пас! Я девушка серьёзная! Ещё скажи что ты из парламента!)))
Каждый парень режиссер когда ему не в терпёж!
И я за версту чувствую(узнаю) такую ложь!)))
Я буду танцевать! Ты со мной!?
Парень в спортивной кофте! Супергерой!(надо подать как обращение с насмешкой)
Я не собираюсь перед тобой раздеваться.....

Я(1): (перебивает наглец))))
Кто просил тебя раздеваться, да кто просил?
Продолжая напирать, в движении дистанцию сократил!
Не зачем так волноваться! Я предложил Пробы! (попытка объяснится!)
Продолжая двигаться что бы завидовали узколобы!
Начнём с начала? Привет Мисс крутая штучка! Я наверное растерялся в начале!
Здесь немного шумно поговорим в вип зале!

Девушка(2):
Рада что ты пришел, не надо так переживать)))
Но здесь не улица я покажу как танцевать!
Становись в ряд, покажу как девушку привлекать!
- Я покажу как танцевать! Не нужно про дистанцию забывать!
Ты я вижу ты ложка мёда в дёгте!))))
...... два три четыре!
Пять шесть семь восемь локти!
(Чёт на порнуху смахивает)
(здесь нужен музыкальный не большой переход!)

Я(1):
(Покажи класс, ты только посмотри какой класс.)
Я поцан с улиц, слушаю BadB`и!
Я должен эту крошку,,,,, удивить!
Сейчас я покажу как я умею!
Я должен взять эту лотерею!
(Думая про себя), - отпадно зажигает!
Она просто в угаре! - Крошка, ты меня вдохновляешь!

Девушка(1):
Я учу детей, мы с тобой живём в разных мирах!
Я не мечтаю танцевать в пипах! Вот тебе идея клипа!
- Представь! Будущие солисты в стиле хип-хопа!
Все в одинаковых костюмах!
Причёски, браслеты! Москва улица!)
Шеff и Solo читают
Дети классно танцуют! Для многих танец смысл жизни!
Пробы, шоу бизнес всё не моё!)
Зарабатываю честным трудом!
Я танцую !, и тебе придётся танцевать со мной!)
- Попробуем иначе, супергерой!
Представь себе, ты в клубе Заиграет музыка и мы будем двигаться!
Очень сексуально! Повторяем за мной!
- Фразачкам в тюрьме нахватался?!) Птеньчик!)

Я(1):
Любой опыт в жизни твое обучение!
Но нет! Я под впечатлением, это моё волнение!
Крутой у тебя стиль! Это движение у меня своровать решила!?
Какие у тебя планы на неделю! Ты меня впечатлила!
Всё только начинается! Посидим! Перерыв нам не помешает!
Зачётный музон качает!
Что если я приглашу тебя на ужин!
Поиграем в мяч расслабимся, Крошка!
Ты такая красивая как с обложки!

Девушка(2):

(Перешли к более нежному!)

Ты танцуешь хуже чем я! Я взяла твое движение, выглядит круто!
Так из клуба мы вернемся под утро!
Вечером мне на работу, я в школе до поздна!
Воскресения я занята!
Не знаю когда освобожусь!
И обычно я рано спать ложусь!)
(Давай номер я с тобой свяжусь)
Времени нет!
Давай кое что покажу! Не боишься!?
Ты когда домой помчишься?)

Я(1):
Я видел как она светится изнутри, преображается!
Я почувствовал ей это нравится!
Это просто трагедия Крошка!
Секунда размышлений, ...
Знаешь что выясни когда не работаешь и звони!
Но мне будет приятно тебя проводить!
Отец небесный смилуйся и в мою пастель ее уложи ... !
Отталкивая ухажёров и какого то петушка(прическа такая) в красном жакете!
Мы двинулись к выходу...

Девушка(2):
Парни простите, я нашла лучшего мужчину на свете! -)))
```
